女朋友好敏感

最近開始發堀女朋友既性感帶
唔止摸佢
吹一下就好大反應
同埋好鍾意玩佢粒lin
好快好似麥提莎咁大粒
一扭佢就翻晒白眼
聽住佢話唔好都要繼續
佢想咀你又唔俾佢
搞到佢狂咖喱雞我
咬到我條頸一噠噠
淨係搞佢上面佢都濕晒
下面濕到有聲
再狂係佢耳邊flirt佢
搞到佢好撚肉緊
咁樣調教真係好撚好玩
大家鍾唔鍾意條囡咁撚仁

最鍾意仁慈
咁仁慈不了

麥提莎示意圖

咪撚FF咁多啦毒撚

無你份㗎啦

碌鳩濕晒姐係瀬尿？

真係囡leh

男人粒lin可以玩到咁大粒?

都話係女朋友

係gay佬平台講囡無人想知

咬落去好甜

冇圖, 莫講話麥提莎, 你話大到金莎都得啦

咪俾左示意圖

咁叫有圖？